# tree
Данный пример реализует структуры данных [дерево](https://intuit.ru/studies/courses/648/504/lecture/11458) и [бинарное дерево](https://habr.com/ru/post/65617/), наследуясь от абстрактного класса `AbstractTree`, а так же итераторы прямого и симметричного обхода этих деревьев.

# Компиляция и запуск:

